
                      Muy mala, me da mas miedo ver y escuchar a Rajoy en cualquier medio de difusión...
Una historia bastante incomprensible y absurda, para nada aporta ni revoluciona el genero de terror...
        
            